5500蚊買個借錢的教訓

話說我有個朋友係2020 3月果時問我借5500，點知到還果時佢一直拖，話就話轉左帳，過兩日問，又話轉吾到，來來回回拖到10月 佢話去左旅行 12月初回來還
到依加連wts ig 都不回 打過去又不通
只好暗自嘆氣
佢叫楊浩權 大家見到可以幫我向他問好

這5500 我憑實力借為什麼要還

憑佢實力借返黎 點解要還？

對話內容都冇
看圖講故事？

吾你老母

正想講看圖說故事俾你講左

私事唔撚私了 當依度你屋企？

係咪叫偉